84歲阿嬤拍AV迎第三春 點名「和年輕帥哥滾床單」入行

4年前轟動AV界的「阿嬤級女優」小笠原祐子10月就要滿85歲，是世界上最高齡的AV女優，但受疫情影響已近1年沒開工。她接受日本《DAILY新潮》訪問，透露入行是個意外，原本十分抗拒的她隨口說了「如果是和年輕帥哥可以考慮」，沒想到片商真找來年輕男優，讓她下定決心拍AV。儘管近期沒新的拍攝計畫，她仍努力維持身材和體力，「明天突然要拍也能立刻上工」。

小笠原大學畢業後，進入父親工作的保險公司，認識了老公，老公也是她拍AV前唯一的性經驗對象，但在她59歲那年因病過世。她說，「他是京都大學美式足球部出身的，24歲跟他結婚後生了3個孩子，他死前我從來沒外出喝過酒，生活很不自由。」老公離開後，她在友人邀約下開了小酒吧，展開人生的第二春，但7年左右便收攤。

其後一名酒吧的女性常客介紹她去拍AV，該名女性透露，「我是接案的美妝師，很常去AV拍攝現場，當時有專門做熟女AV的片商問我有沒有適合人選，我就想到媽媽桑。」回想當時，小笠原說，「她是問我要不要當模特兒，知道如果說AV我一定拒絕，不過後來被片商說服，決定去拍攝現場看看。」

小笠原當初覺得拍AV不妥，為讓片商打退堂鼓，告知對方「如果是和年輕帥哥可以考慮」，片商竟在1週後聯繫她「為您準備了帥哥」，成功打動小笠原踏入AV界。有3個孩子的小笠原，拍AV前詢問大兒子，「他說『如果這樣能讓妳永保青春的話也不錯啊』」，獲兒子鼓勵後，她決定展開她的「第三春」。

小笠原這股衝勁與曾經歷二戰的背景有關，出生於神奈川縣橫濱的她，戰時躲到父親老家的山形縣鶴岡，「當時生活困苦，米飯不足，每天都吃白蘿蔔或南瓜，而且跳蚤、蝨蟲非常多，家人會直接把殺蟲劑噴在我頭上，滿頭都變成白的，家中也無法洗澡，只能去牛洗澡的河川洗。」

她說，「戰爭存活下來人越來越少。不過因為我們經歷最嚴苛的時代，所以擁有堅強的內心。我認為人生是自己可以做決定的，所以想試著接受不同的東西，包含疫情和拍AV都是。」

儘管疫情影響一直沒機會拍新作品，但小笠原仍抱持著正面積極的態度，每天讓自己保持最佳狀態。她表示，「我想繼續留下作品。拍AV要做很多平常不會做的姿勢，所以我每天都很勤奮拉筋、努力不駝背，走路時會特別意識要抬頭挺胸。」

拍AV前詢問大兒子，「他說『如果這樣能讓妳永保青春的話也不錯啊』」

到時J自己老母 俾老母發現
咁就會係一段新劇情

見到都扯扯地........火

棋靈王

CLS

正常男人點會買呢啲片睇
一定係sell 比啲女人睇男優，肯定係

簡個16歲靚妹做膽

清水健無限中出

有冇諗過男優感受

屌你老母丫

體質好勁

大把阿伯屌後生女av都好難頂

屌你阿嫲丫

尊重佢嘅選擇
雖然唔會睇

又會有男優肯接呢啲av拍

日本人好尊重三文魚

$$$$$$

非gay 的話，GV 同呢種邊樣難頂啲？

男優人工唔係不嬲好低咩

原本想入嚟留句屌你老母就出返去，點知睇完圖又唔錯喎

清水健,好重口味

除咗老之外 啲牙都好黃
真係會有男人鍾意呢款？

緊係呢種
GV 多數兩個好樣既男搞
都賞心悅目啲

要奶西喎

屌你80路

識嘆

孝義永在心

依啲就有圖

識食

Un多幾下都散哂啦

屌，突然腦海彈咗葉劉個樣出嚟

咁薑檸樂同浩嵐都幾有活力嘅

做男優無得say no ，一係唔做依行

好過痰胃豬啦

係，但無得簡

聞到藥油味

屌85歲呀婆
奶流綠色膿嘅臭西

係咪得罪事務所高層，就會派呢啲job？
同老闆fd就可以屌靚女優

巴打識食。八十路來講真係幾正，望落似五十中到

清水健話一開始見工老細問可唔可以食屎
佢答唔食無人請

平時又唔見有圖
呢啲就直接出圖

要睇靚仔都唔使睇80路啦
真係想知咩人先會買

想知男嘅收幾錢先做

80路阿婆

好撚似呀屌

薑檸樂

麻煩你具體d 講下邊度唔錯

男優扯得起嗰吓勁

食藥逼自己扯

諗起以前讀小學個陣學校附近士多個阿婆(雖然呢個阿婆再老d），個陣有兩蚊包芝士波賣，我成日去幫襯，有次佢仲請左罐OJ畀我飲（唔凍），個陣我就諗如果我第時搵到錢，我都要報答返呢個阿婆，不過到我讀大學個時士多個棟大廈都拆左啦，我都搵唔返呢個阿婆

仔:班男優仲唔仆街

如果我老母咁問我

男優入行記得同老闆打好關係

屌屌吓成棚假牙跌落嚟

棋靈王一定好開心

5x1半場00cashed

皺紋打飛機，仲爽過胸爆

睇到呢度突然坐直咗個人

個幾個男優好慘點扯旗

似強姦返個男優

我覺得個仔心諗 你話事啦 唔好問我

其實你當時都可以用肉體報答呢個阿婆

鮑姐唔會拍av

會唔會拍拍下猝死

講還講。。。

連登仔請報價

個窿 都 闊過西隧 插入 邊有feel

唔敢想像個畫面

告知對方「如果是和年輕帥哥可以考慮」，片商竟在1週後聯繫她「為您準備了帥哥」

以為佢講笑大對方，點知真係找數

Btw覺得佢後生應該都係靚女嚟

變左獵奇片

大佬呀
50幾歲j80幾，有冇咁變態呀

你仲想知個下op

可能係新入行，冇得佢揀

有冇人想挑戰下條trailer

我早排碌Twitter碌到個女優既訪問，嗰陣揾嚟睇過下

做仔嘅唔係唔欣賞下自己呀媽嘅作品呀嘛？

睇圖都緊晒火

其後一名酒吧的女性常客介紹她去拍AV

罪魁 禍首

好過淋病葉瘤

你去成人台開影評啦
Btw OP pin plz

頭先同我六十路阿媽講哩單野
有小小笑既口吻
佢叫我唔好笑人
人人都可以有追求自己想做既野

死...有啲擔心

咁佢老公過左身超過20年啦……要守乜守物都守完啦

經歷過二戰嘅人反而更開放
而家嘅世代反而要政治正確，追求嘅野又單一
二戰時代受過苦日子，而家和平返更加想體驗多啲唔同嘅野

心諗：我唔知呀唔想知呀

經歷過二戰嘅上一輩反而更開放
而家嘅世代反而要政治正確，追求嘅野又單一，又好介意其他人目光

二戰時代受過苦日子，
而家和平返更加想體驗多啲唔同嘅野，
無咁在乎我地擔心嘅野

討論還討論 唔好貼Seed出黎

嘩你睇到有欲火啊

我個friend之前send俾我
我決定同佢絕交

啲片商咩心態
賣得出？

起唔到機點交貨

cls

NYKD-54

日本人D思想真係世界級

畀啲呀婆睇

真係poo你亞摩

整蠱禮物

80路𣎴了

真係好似

下 好正wor

OBD-065

They are well paid for it

買黎做聖誕節交換禮物

其實唔係well paid

合埋眼諗住個差唔多身型既後生女優，隊入去

清水健話男優係專業到見到菜都可以

我地做生意講供求 有人睇就有人拍架啦

兩個好樣反而少

屌
手賤禁左入去 仲睇哂

有少女挫邊個想屌阿婆

開放唔係因為經歷二戰
二戰前嘅日本係百無禁忌，係美國要佢哋起乜鳩賣春法之類

好似大部份男優都冇得say no

如果可以唔接 咁邊個屌啲肥婆豬扒 邊有咁多靚女俾佢屌

長知識了，謝謝你

下次開係成人台

男優可以硬到開拍

拍到有情緒病唔知會唔會有工傷

留意下伯母有冇靜靜雞走去學日文

你入去睇吓啲封面
一係兩個正仔搞
一係墨鏡大叔搞正仔

可能有拍開

仲有被人妖屌.....

呀仔都60歲

幾好呀
男人咩時候都鍾意同唔同嘅後生女做愛
女人何嘗唔係想同唔同嘅後生仔做愛?

你點有link的

呢啲Av 係睇男優的

咁歐洲夠有合法賣淫啦

個人認為經歷二戰嘅人係比起之後嬰兒潮仲有之後幾代人更開放
佢地無去要求下一代學呢樣學果樣，無要求話要下一代考好top嘅成績

因為親身經歷過災難，所以明白執番條命已經好好
佢地反而對個世界多啲包容

二戰啲人差唔多死清光，呢個世界就開始行回頭路，假多元，實際上政治正確行先

講得簡潔啲應該係

“連屍橫遍野嘅慘況我都經歷過，拍下av有乜大不了？”
嘅心境

其實訪問入面佢自己都講左

應該要食藥

你呢個直頭係劇本，可以賣比片商。

其實老都算
肚腩咁大好撚核數

依家我逼佢地睇咩？ 我冇喎！軍...根本就係佢地自己衰 根本就係佢地自己衰...

所以男優真係唔易做

你太睇小連登仔了

比人屌應該有得say no吧
接受唔到就接受唔到啦

屌阿婆都有得話no 但no完仲有冇job就唔知了

個日本人係連登仔？你點知架

接受唔到？咁你咪撚做男優依份工囉

清水健做為宜家top 1男優只係拒絕過人獸交